羅馬棄婦食屎晴（晴晴）做左馬主？

食屎晴嗰隻係 羅馬精神(E803)